幣少爺算唔算曝露咗個政府嘅醜陋

佢岩岩先將啲生果金加得嗰四十蚊

仲有嗰四千蚊講咗成年都冇咗件事，

地鐵選擇補償都要選埋啲19時間，入埋政府數啦，鬼叫佢係大股東

幣少爺派錢帶俾市民嘅短暫開心係幾咁都真誠，政府似乎唔抵得啦，咁都要抹煞人

睇d騙子仆街我仲開心喎

係天台掟錢撚狗咁撚 都可以吹奏？
做老千玩到咁張揚 而家先拉係太遲

街上有bb有小朋友
已經有家長投訴班人為執錢唔理小朋友人命

禾系幣少之持者

支持op

仲有人踩人呢

如果合法，好多公司都玩派錢做宣傳

但主流都係搞抽獎

因為防止人踩人，也是法律問題

如果我係個智障個老豆肯定跳樓死

講明為左 filecoin 挖礦機做宣傳
每部盛惠 4萬

法律目的唔係講對錯和正義邪惡咁簡單
目的仲要係因防止管理不善引起的悲劇
呢種宣傳手法係已知會引起悲劇的手法
所以文明的地區一定會禁止
引導你去做安全的宣傳
例如抽獎，在網上鬥快等

平安夜試下咁派，踩死人都有可能

有d野真係唔好吹捧，條友擺明立心不良。

派飯亂
冇派錢咁瘋狂

飯會飽
會到期
唔可以存放太耐

錢冇到期日
可無限累積
搶會瘋狂好多

明哥喺天台掟一百幾十盒叉飯落街？

倫敦金啲錢黎

d錢咪又係呃返黎
咁都吹奏